好撚肚餓又要飲水當減肥

一返到去

老豆：食咗飯未
我：未 好撚肚餓

跟住佢就返左房
屋企乜柒都冇
到底要點形容我而家個心情

10點鐘啫 快d落去茶記食頹飯